美國聯邦法官命令Fauci 博士及其副手公開與中共、WHO的所有通訊記錄

嘩

法官拒絕HHS努力，推遲發布Fauci電子郵件，直到選舉結束–？？？

擺明，身有屎

Push

準備好drain the swamp

閆博士爆料港大病毒學教授裴偉士（Peiris）跟美國傳染病研究所主任福奇 （Fauci）及中共都是好朋友

閆博士post 真係好少人推

有效力？

支共會唔會殺晒who班傀儡滅口